(ios/an) 有沒有人玩 手機版魔物獵人 Mh

@

玩緊，下星期出銀火龍？

好少人玩？

唔少架，可能因為已經有完整攻略，比較少人討論

開多人遊戲一間房都無